事實證明圖書館戰爭(圖戰) + 爬渠先係港共嘅弱點

滿仔走得太前

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

驚健哥都出事

菠哥打過藍絲

射撚滿

滿哥勁風趣

康文署活動最新安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
鑑於本地2019冠狀病毒病疫情仍然嚴峻，康樂及文化事務署（康文署）今日（八月一日）宣布，取消於九月份舉行的康體活動，並停止處理及接受相關活動的報名申請。康文署會為受影響的收費活動參加者安排退款。各香港公共圖書館亦會取消八月及九月份舉行的圖書館活動，請留意康文署網上資源中心發布的網上閱讀及圖書館活動。

康文署會繼續密切留意有關情況，並適時檢視以上安排。

完
2020年8月1日（星期六）
香港時間14時00分